點先可以放低一個鐘意咗13年嘅女人

唉

夜晚又再諗起你

咩事ching

13年應該冇可能放得低

諗起佢13年日日夜夜比男人屌

咩女人黎架
你都老啦、要move on

鐘意冇問題，你喜歡的可以繼續